我支壞鏡已經入左二手巿場

MD 50 1.2 壞光軸已經係二手巿場，唔好話我唔提醒大家。

多你一支唔多啦

其實MF 50 1.2 10支入面有6支都有問題。

大把葉蛇杰作都未驚啦